剛剛在元朗站睇連儂場，有幾個疑似黑社會不斷望住睇牆既人

利申我身穿黑衫，我行到去邊佢就跟去邊仲要望住我，幾個人都因為咁唔敢再駐足觀賞......

屌你係警察嚟，你是咪搞錯（的確好易撈亂）